[約定你] 光復紅土 改期 8.17

元朗有難，紅土支援。
原定 7 月 27 舉行嘅「光復紅土」遊行，經公海投票決定改期 8 月 17 日，讓路畀聲援元朗嘅行動。我已經入紙畀 popo 申請當日嘅不反對通知書。
8.17 照舊三點半鐘，紅磡碼頭見！
Telegram channel:

似乎好多人未知，推一推